【打殘TVB不手軟】今日洗版精選 - 美聯物業，請討論替代品 (11 Feb)

雖然成日報捷，但我哋未贏
請follow我+心穎巴連登acc
每日用幾秒，洗版派嬲，本少利大
有效打擊紅媒，拯救香港

【永久抵制精選@11 Feb 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門
6. 請討論替代品，我哋會加入excel database (新！)

美聯物業

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

久違不見 推

追蹤樓主
追擊cctvb

tvb一日不亡 抵制一日不停

㩒入美聯做task

推

愛回家收視逼近30點
tvb 戰線告急

如果巴打啲po可以好似以前谷德昭勁啲po咁
一出就個個衝入黎留言就好
有follow順便推推個po啦

P

Push

成個page 都係嬲

尋日Choya任務，合興隆澄清唔係佢落廣告

改洗：

留言Template:
As a loyal customer of your brands/products, this is my sincere advice to your Hong Kong branch/distributor NOT to advertise on TVB (Television Broadcast Ltd), a pro-Beijing TV channel of Hong Kong that often reports biased or fake news in in favour of Chinese Communist Party (CCP) and Hong Kong Government to mislead audiences. HKers are currently boycotting the brands and products appear on TVB advertisement, the majority of HKers have resentment and grudges against TVB, please consider to advertise on other media platforms or TV channels, otherwise we would choose the alternative brands/products that have been cancelled contract with TVB.

天滅cctvb

入唔到條link
同埋fake news in in favour of Chinese Communist Party (CCP) 係咪多咗個in

尋日Choya任務，合興隆澄清唔係佢落廣告

改洗：

留言Template:
As a loyal customer of your brands/products, this is my sincere advice to your Hong Kong branch/distributor NOT to advertise on TVB (Television Broadcast Ltd), a pro-Beijing TV channel of Hong Kong that often reports biased or fake news in favour of Chinese Communist Party (CCP) and Hong Kong Government to mislead audiences. HKers are currently boycotting the brands and products appear on TVB advertisement, the majority of HKers have resentment and grudges against TVB, please consider to advertise on other media platforms or TV channels, otherwise we would choose the alternative brands/products that have been cancelled contract with TVB.

改返，多謝提醒

push

support

推推推推推

洗版

連影視台個打手 post 都未打得贏 ...

有收視都呃唔到廣告
因為落廣告會俾人抵制
同埋要ViuTV, 開電視8:00pm爭氣少少

其實係咪應該主力推高facebook like 數先? 如果有一百萬人like，廣告商都會諗落你廣告會得倒一d 新客但永久冇左呢一百萬人既market。

之前搞過嫁啦，一次推到兩萬五，一次推到上五萬

冇乜邊個page有一百萬人like
全民罷買日都係7萬4
TVB就有百萬人like

up

以前重播時段睇過一集<放學後>
都幾好睇
而家d 節目好似唔太吸引

Push 唔好懶

我明呀，所以先話全力谷。其實好多人都未意識到market 夠大就好有牙力。你落親廣告都驚得罪班人，點玩？

我哋會努力，唯有勤力啲出post

加油，我都like左先。遲下可以考慮吹多次大雞叫人入。你諗下如果留言/寫信時話我地係一個五十萬/一百萬位香港人既群組，你公司既品牌已經係我地既永久抵制名單上同定時顯時係我地既fb post 上，都幾嚇人。

p

忙完再幫手